                                                            Step Project "Cards"


План рооботи :
1) @GarikVodila (Влад):
Хедер,кнопка Логін
2) @Akira1872 (Люда):
модалка створити візит
3) @DimaRybalko (Діма):
карта опис візиту і фільтр візитів

На сторінці повинні бути:

Header (шапка) сторінки:
у лівому верхньому кутку – логотип. Можна взяти будь-який
у правому кутку – Кнопка "Вхід". Після успішної авторизації вона має змінюватися на Кнопку "Створити візит".
Під Header – форма для фільтрації візитів. У цій формі має бути 3 поля:
пошук за заголовком/вмістом візиту
пошук за статусом (Open/Done) (візит пройшов чи ще ні)
терміновість візиту (High, Normal, Low)
Під формою фільтрів – список створених візитів.
Командна робота
На цьому проекті всі студенти поділені на групи по три особи. Студенти можуть розподіляти між собою завдання самостійно. При здачі проекту необхідно у файлі Readme.md вказати, хто виконував якусь частину завдання.

Технічні вимоги
При першому відвідуванні користувачем сторінки, на дошці має бути напис No items have been added. Цей же напис має бути, якщо у користувача немає жодної доданої картки (наприклад, він їх все видалив).
На кліку на кнопку Вхід з'являється модальне вікно, в якому користувач вводить свій email та пароль. Якщо він вірний – користувачеві на сторінці виводиться список раніше створених візитів.
По кліку на кнопку Створити візит з'являється модальне вікно, в якому можна створити нову картку.
Для створення класів потрібно використовувати синтаксис class із ES6.
Для AJAX запитів можна використовувати fetch або axios.
Після виконання будь-яких запитів AJAX, сторінка не повинна перезавантажуватися. При додаванні/видаленні картки та інших подібних операціях із сервера не повинен заново завантажуватися весь список карток. Необхідно використовувати дані з відповіді сервера та Javascript для оновлення інформації на сторінці.
При оновленні сторінки або її закритті раніше додані нотатки не повинні пропадати.
Бажано поділити проект на модулі за допомогою ES6 modules.
Модальне вікно "Створити візит"
У модальному вікні повинні бути:

Випадаючий список (select) з вибором лікаря. Залежно від обраного лікаря, під цим списком будуть з'являтися поля, які потрібно дозаповнити для візиту до цього лікаря.
У списку має бути три опції - Кардіолог, Стоматолог, Терапевт.
Після вибору лікаря зі списку, під ним повинні з'явитися поля для запису до цього лікаря. Декілька полів є однаковими для всіх трьох докторів:
мета візиту
короткий опис візиту
дропдаун - терміновість (звичайна, пріоритетна, невідкладна)
ПІБ
Також кожен з лікарів має свої унікальні поля для заповнення. Якщо вибрано опцію Кардіолог, додатково з'являються такі поля для введення інформації:
звичайний тиск
Індекс маси тіла
перенесені захворювання серцево-судинної системи
вік
Якщо вибрано опцію Стоматолог, додатково необхідно заповнити:
дата останнього відвідування
Якщо вибрано опцію Терапевт, додатково необхідно заповнити:
вік
Кнопка Створити. При натисканні на кнопку надсилається AJAX запит на відповідну адресу, і якщо у відповіді надійшла інформація про новостворену картку - створюється картка у Дошці візитів на сторінці, модальне вікно закривається.
Кнопка Закрити - закриває модальне вікно без збереження інформації та створення картки. По кліку на область поза модальним вікном - модальне вікно також закривається.
Усі поля вводу, незалежно від вибраної опції, крім поля для додаткових коментарів, є обов'язковими для введення даних. Валідацію на коректність даних робити необов'язково.
Картка, що описує візит
Картка, яка створюється по кліку, з'являється на дошці завдань. Це має виглядати приблизно так:

інтерфейс

У ній мають бути:

ПІБ, які були введені під час створення картки
Лікар, до якого людина записана на прийом
Кнопка Показати більше. На кліку на неї картка розширюється, і з'являється решта інформації, яка була введена під час створення візиту
Кнопка Редагувати. При натисканні на неї замість текстового вмісту картки з'являється форма, де можна відредагувати введені поля. Така ж, як у модальному вікні під час створення картки
Іконка з хрестиком у верхньому правому кутку, при натисканні на яку картку буде видалено
Фільтри візитів
Фільтр карток (поле input для введення тексту пошуку за заголовком або описом візиту, фільтр по статусу, по пріоритету) вам потрібно робити на фронт-енді - тобто при зміні value будь-якого елемента форми (вибраний пункт у списку, що було введено щось в input) ви фільтруєте список раніше отриманих з сервера карток, і відображаєте на екрані нову інформацію.

За принципом роботи система має бути схожою на фільтри в інтернет-магазинах (наприклад, зліва тут).

Класи
У JavaScript коді обов'язково мають бути такі класи:

клас Modal (модальне вікно);
клас Visit (що описує загальні для всіх візитів до будь-якого лікаря поля та методи);
дочірні класи VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist;
Методи та властивості кожного класу вам потрібно продумати самостійно. При необхідності ви можете додавати також інші класи.

Вимоги до реалізації
Дизайн може бути будь-який, але він має бути.

AJAX частина
Вся необхідна документація по взаємодії з сервером AJAX знаходиться тут.

Необов'язкове завдання підвищеної складності
При створенні картки візиту виконувати валідацію коректності введених даних. Правила для валідації можна придумати самостійно (наприклад, звичайний тиск повинен бути числом і перебувати в діапазоні від 50 до 160)
Додати можливість користувачеві переміщувати картки на дошці методом Drag&Drop. Такі маніпуляції з карткою не впливають на місце розташування інших карток. Після перетягування картки не потрібно "запам'ятовувати" її нове місце розташування. При перезавантаженні сторінки вона може повернутися на початкове місце.